打機唔係應該開開心心咁㗎咩？

今日諗住放假可以喺屋企抖下，打下機(LOL)。我屌你老母佢用佢個排位串鳩我，死狗公，如果唔係有女你會嚟我哋低端場打咩 仲叫自己做土瓜灣霆鋒？笑死人咩

做咩姐你

有冇話俾媽咪知人地蝦你?

打機打到出樣做乜春

無開錯app喎 應該唔係facebook

做乜春

細蚊仔野自己圍內搞掂啦 當呢度facebook呀？

入完樓豬Profile Page

我都係出返去算

兩隻小學雞

樓豬潛左

你老母臭西， 話自己霆鋒 , 食撚屎啦，死on9 仔， 你老母臭西。 飲番自己老母d西水啦， 死on9 仔

本身已經沉左
自己推返上水